女朋友/老婆問過你地一D你地唔知點答既問題嗎?

冇女朋友

你有冇三萬蚊

想唔想屌我屎忽